一注獨得頭獎1億每人派一萬蚊

淨係買2張電腦一陣貼飛

lm

留名

Lm 10k

Lm

LM

我

Ok

一貼飛就無可能一注中

咁今晚9:14分先貼

lm!!

lm冇錢開飯

Lmlm

留名分身家

留名睇人跟樓豬機

我1注獨中每人送一部高達！

頭獎

9點貼得啦 截單時間

多謝！

中

你買乜嘢我跟

樓主貼飛 跟你買

Lmf

LM 等你張飛

多謝你先

對沖

留明

Im

Ok lm

ok

LM多謝大佬

我中 sor

Lm thx

Lm!

劉明一身蟻

LM LM

留名睇走數

LM 集氣

Lm 祝福你

多謝

Push

😎😎

LM 如果係我獨中我會俾返2萬樓主

lm 一萬

9:15先截...

買夠99張一樣既！

留名先

見到此留言唔會中頭獎

Lm 多謝樓主

留名等睇樓主點派1000條友

留左名再算

Lm先啦

多謝樓主

LMMMMMMMM

1000?

係咪一注獨得就派
唔係你中都可以一注獨得

一萬蚊都好，咪走數呀

屌你樓上個post派5萬 你咁cheap㗎

呢啲咁開心嘅post，唔應該限1001

lm 十卜

lm sin

俾我中好過

好難一注獨得

好

好人一生平安

lmmmmm

有一萬蚊就星期一遞信

。

強帖留名！

g持！

lm 10k

Lm thanks

麽麽茶留名

等收錢

集氣

強帖留名

LM!

希望你中

中嗰個係我

會唔會倒貼？

加油

加油！lm

Lm 要中啊樓豬

本帥今日都重除買左二百蚊
中左唔會捐公益金, 寧願日日食龍門, 買飯來派都唔益D咩社福機構

ON 撚七鳩既D 咩幹事咩董事...彩佢有味

留名一身蟻

🥴

推

支持，留名多謝

Hi

lm
咪走數

留名
多謝先

理論上馬會可唔可以自己買張全餐飛
攤薄彩金 反正又係收返自己錢

不過諗真啲幾多注中 又係佢話係就係

9:14分貼飛垃圾post都推到就嚟1001 請善用不推post留名

由於收到風緬甸軍軍營遭不明組織人員乘麵包車投擲手榴彈襲擊，導致17人死亡
既鵬咁開心 每人派5萬 走數我出街俾車車死
唔一注獨得都pro rata 派俾各位 多謝推垃圾post

d連登仔痴線

Lm
祝願樓主夢想成真

呢d post 實 LM

ddd

多謝樓主 留名

比612就得

留名等收錢祝巴打你中，唔記得入錢無得買

加油，一齊中

Lm Lm

我唔中都希望各位有人中，祝大家贏多啲

Lm我都好想中

98